{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_017573",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "쿠모산"
    },
    "text": "亀尾金烏山の下の恋人たちのデートコースとして有名なクムリダンキルに位置する和風天丼''天丼''、日本料理専門店クモサンです。 天丼の天ぷらは他の天丼屋の天ぷらよりカリカリで、店内で直接煮込んだタレ(特製醤油)を別に提供して食事終了までカリカリ感を保ちながらすっきりとお召し上がりいただけます。 また、味噌汁ではなく、辛いアサリのスープを提供することで脂っこさを軽減します。 テーブルには柚子たくあんと酢生姜があります。 一緒に添えて食べることをおすすめします。 毎週仕入れる新鮮な生鮭を自分で下ごしらえ、クモ産ならではの方法で熟成させた熟成生鮭を活用し、鮭丼、ざるそばをご提供します。 豚丼は特製ソースで24時間熟成させ、強火味を出して調理いたします。 わさびと酢生姜を添えてお召し上がりください！ まぜそばは韓国人の口に合うようにレシピを作り、従来のまぜそば専門店に比べて脂っこくなく、さらにおいしく作りました。 麺を食べ終わった後、サービスで提供されるサービスご飯を混ぜて食べれば、本当に満足な一食を召し上がれます。 その他、唐揚げや食べ物によく合うビール、柚子ハイボール、梅ハイボール、基本ハイボールなどの酒類も販売しています。 クモサンは毎週水曜日は定休日で、営業時間は12:00 - 21:00です。 15:00-17:00はブレイクタイムです。 予約は別途受け付けておらず、駐車は近くの路地や遠南セマウル金庫駐車場(有料)または亀尾駅の地下駐車場をご利用ください。 座席案内4人テーブル2つと10個の立ち席があり、一人ご飯を食べる方、デート場所、会社員のランチ、ディナーとしてよく利用しています。 ベビーチェアも備えられています。 配達の民族、ヨギヨ、クーパンイーツを通じて包装および配達が可能で、配達代行業者を使用しますので、配達の際には配達料があることを予めお知らせします。 配達料はお知らせを必ずお読みください！ 10杯以上の団体注文の場合、2~3日前に予めご連絡いただければご用意いたします。 クモ山は、金烏山に登る前に亀尾駅の裏門の方にあるクムリダンキルに位置しています。 ご利用の際には亀尾駅から徒歩5-10分の距離です。 お越しの際は、角山交差点から徒歩5分の久茂山にお越しください。",
    "QA": [
        {
            "question": "クモサンの場所はどこですか？",
            "answer": "クモサンはクムリダンキルに位置しています。"
        },
        {
            "question": "クモサンの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "クモサンの営業時間は12:00から21:00です。"
        },
        {
            "question": "クモサンの定休日はいつですか？",
            "answer": "クモサンの定休日は毎週水曜日です。"
        },
        {
            "question": "クモサンは予約を受け付けていますか？",
            "answer": "クモサンは予約を受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "クモサンの駐車場はありますか？",
            "answer": "クモサンの近くには路地や遠南セマウル金庫駐車場(有料)または亀尾駅の地下駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "クモサンの座席数はどれくらいありますか？",
            "answer": "クモサンには4人テーブルが2つと10個の立ち席があります。"
        },
        {
            "question": "クモサンはデリバリーサービスを提供していますか？",
            "answer": "はい、クモサンはヨギヨ、クーパンイーツを通じて配達サービスを提供しております。"
        },
        {
            "question": "クモサンの配達料金はいくらですか？",
            "answer": "クモサンの配達料金は配達代行業者によって異なりますので、配達の際に料金をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "クモサンは団体注文に対応していますか？",
            "answer": "はい、10杯以上の団体注文の場合、2~3日前にご連絡いただければご用意いたします。"
        },
        {
            "question": "クモサンの特製天ぷらの特徴は何ですか？",
            "answer": "クモサンの天ぷらはカリカリで、特製醤油のタレを別に提供して食事終了までカリカリ感を保ちます。"
        },
        {
            "question": "クモサンのおすすめメニューは何ですか？",
            "answer": "クモサンのおすすめメニューは天丼、鮭丼、豚丼、まぜそばです。"
        },
        {
            "question": "クモサンのメニューにはアルコール類もありますか？",
            "answer": "はい、クモサンではビール、柚子ハイボール、梅ハイボール、基本ハイボールなどのアルコール類も販売しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 700,
        "QA": 470
    }
}